香港蛋糕俾人dq點報仇

If you cannot accept world wide ideas, do not use the name international.

千其唔好鬧佢地啊！

Pish

退出支屬英國國籍係最好既懲罰方法

ICHF Event is the Cake International mother company, they organize event worldwide, see how much you can boycott their event.......

煲大件事

女示威者證據被強姦。男示威者墮樓變植物人。夫婦被藍絲企圖謀殺。你答我停止升級嘅理由？

agger

叫佢CAKE CHINA就夠啦 洗咩鬧

twitter

Push

國際戰線